{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041177",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073762?place[place_type]=GID&place[gid]=1073762&place[latitude]=35.6918302994&place[longitude]=128.5720019581&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 솔언덕펜션"
    },
    "text": "都心から近い位置にあるソル丘ペンションは、ヨーロッパ風の新築エコ木造ペンションで、様々なタイプの客室があり、カップルから団体まで利用できます。 客室内装材とインテリアは健康を考慮した環境にやさしい素材でできており、最新型家電製品とキッチン調理施設、家具、備品が揃っています。 屋外テラスとバーベキュー設備も完備されており、家族や友達と楽しい時間を過ごすことができます。 宿泊客は清浄な自然の中で休息と思い出を作ることができます。 入室時間は15:00、退室時間は11:00と定められており、未成年者は入室できず、追加人数がいる予約は事前にお知らせください。 ペンションは青少年の男女同室での宿泊を禁止し、入室と退室時間を遵守しなければならず、客室の毀損や紛失に対する責任を負います。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 バーベキューの利用は予約が必要であり、人数によって料金が異なります。 メゾネットタイプの客室は児童と幼児の安全に注意しなければならず、駐車は最大15台まで可能です。 ペンションの近くには様々なレジャー施設と観光地があり、自動車で移動可能な距離を基準に表示されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソル丘ペンションはどのようなタイプの客室がありますか？",
            "answer": "ソル丘ペンションには様々なタイプの客室があります。"
        },
        {
            "question": "ソル丘ペンションの客室内装材とインテリアは何でできていますか？",
            "answer": "ソル丘ペンションの客室内装材とインテリアは健康を考慮した環境にやさしい素材でできています。"
        },
        {
            "question": "ソル丘ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ソル丘ペンションには最新型家電製品とキッチン調理施設、家具、備品が揃っています。"
        },
        {
            "question": "ソル丘ペンションではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、ソル丘ペンションでは屋外テラスとバーベキュー設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ソル丘ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ソル丘ペンションの入室時間は15:00、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はソル丘ペンションに入室できますか？",
            "answer": "未成年者はソル丘ペンションに入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ソル丘ペンションでの追加人数がいる予約はどうすればいいですか？",
            "answer": "ソル丘ペンションでの追加人数がいる予約をする場合は事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ソル丘ペンションでは青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "ソル丘ペンションでは青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ソル丘ペンションの入室と退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、ソル丘ペンションの入室と退室時間は守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ソル丘ペンションの客室の毀損や紛失に対する責任は誰が負いますか？",
            "answer": "ソル丘ペンションの客室の毀損や紛失に対する責任は宿泊客が負います。"
        },
        {
            "question": "ソル丘ペンションの客室内で直火方式の魚や肉の焼き方はできますか？",
            "answer": "ソル丘ペンションの客室内では直火方式での魚や肉の焼き方は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ソル丘ペンションではどこで喫煙ができますか？",
            "answer": "ソル丘ペンションでは指定された場所でのみ喫煙ができます。"
        },
        {
            "question": "ソル丘ペンションのバーベキュー利用は予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、ソル丘ペンションのバーベキュー利用は予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ソル丘ペンションのバーベキュー利用料金は人数によって異なりますか？",
            "answer": "はい、ソル丘ペンションのバーベキュー利用料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ソル丘ペンションのメゾネットタイプの客室では何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "ソル丘ペンションのメゾネットタイプの客室では児童と幼児の安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ソル丘ペンションの駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "ソル丘ペンションの駐車場は最大15台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ソル丘ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "ソル丘ペンションの近くには様々なレジャー施設と観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ソル丘ペンションから自動車で移動可能な距離の基準は何ですか？",
            "answer": "ソル丘ペンションから自動車で移動可能な距離の基準は表示されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 811
    }
}